#Challenge de Ccompetence Général
#Nice netcat (General Skills)
(https://play.picoctf.org/practice/--14 Avril 2022)-- Très Facile
#Solutions
Solution(s) externe(s):0
Propre Solution:1
Exécuter la commande donné : nc mercury.picoctf.net 35652. Récuperer le code Ascii et aller le déchiffer sur dcode.fr
